\begin{table}[tb]

	\begin{center}

  	\resizebox{\linewidth}{!}{

    %http://tex.stackexchange.com/questions/31672/column-and-row-padding-in-tables
    \setlength{\tabcolsep}{0.2cm}
    %\setlength{\tabcolsep}{0.5em} % for the horizontal padding
        {\renewcommand{\arraystretch}{1.3}% for the vertical padding
        
		\begin{tabular}{p{2cm} p{5cm} p{2cm} p{2cm} p{2cm} p{3cm}}
			\hline
				\multicolumn{6}{c}{\multirow{3}{*}{\textbf{Insumos, Consultas Bibliográficas y Costos de divulgación.}}}	\\
				\multicolumn{6}{c}{}\\ 
				\multicolumn{6}{c}{}\\ 
			\hline
				\textbf{Naturaleza}	& \textbf{Componente} & \textbf{Unidad} & \textbf{Cantidad} & \textbf{Valor Unitario} & \textbf{Subtotal}\\
			\hline				
				\multicolumn{1}{c}{\multirow{2}{*}{\textbf{Consultas*}}} & 
				Consultas Bibliográficas 	& Hora 			& 1680 	& 1000 		& \$ 1.680.000 \\
				\multicolumn{1}{c}{\multirow{2}{*}{}} & 
				Accesos a Base de Datos 	& Consulta 		& 150 	& 7.800 	& \$ 1.170.000 \\
				\multicolumn{5}{c}{\textbf{Subtotal 1}}  						& \$ 2.850.000 \\ 
			\hline	
				\multicolumn{1}{c}{\multirow{2}{*}{\textbf{Papelería*}}} &  %electrónicos adicionales
				Impresiones 				& Unidad		& 800	& \$ 100	& \$ 80.000 \\
				{} & Fotocopias 			& Unidad		& 400  	& \$ 50 	& \$ 40.000 \\
				{} & Empastes y Digitación 	& Unidad		& 2 	& \$ 60.000 & \$ 120.000 \\
				\multicolumn{5}{c}{\textbf{Subtotal 2}}  						& \$ 220.000 \\ 
			\hline	
				\multicolumn{1}{c}{\multirow{2}{*}{\textbf{Software*}}} &  %electrónicos adicionales
				Ofimática 					& Hora/Uso		& 4.300 & \$ 0 		& \$ 0 \\
				\multicolumn{5}{c}{\textbf{Subtotal 3}}  						& \$ 0 \\ 
			\hline	
				\multicolumn{1}{c}{\multirow{2}{*}{\textbf{Divulgación*}}} &  %electrónicos adicionales
				Pasajes 					& Ponencia	& 1 & \$ 1.552.500 		& \$ 1.552.500 \\
				{} & Viáticos 				& Ponencia	& 1 & \$ 1.397.250 		& \$ 1.397.250 \\
				\multicolumn{5}{c}{\textbf{Subtotal 4}}  						& \$ 2.949.750 \\ 
				
			\hline
			\multicolumn{5}{c}{\textbf{Costo Parcial}}							& \$ 6.019.750\\
			\hline	
			\multicolumn{5}{c}{\multirow{1}{*}{\textbf{Costos de Impuestos y Envío  (24\%)}}} 	& \$ 1.444.740\\
			%\multicolumn{5}{c}{\multirow{2}{*}{\textbf{Subtotal 2}}}       	    & \multirow{2}{*}{\$ 7.464.490} \\
			%\multicolumn{6}{c}{} \\ 
			\hline
			\multicolumn{4}{c}{**Los costos indicados en esta tabla registran para el año 2016; pueden estar sujetos a modificación} & \multirow{2}{*}{\textbf{\$Total}} &             \multirow{2}{*}{\textbf{\$ 7.684.490}} \\
			\multicolumn{6}{c}{} \\ 
			\hline
		    \end{tabular}%
        }
	}
	\end{center}
	
	\caption{Dispositivos y Equipos  Electrónicos}
	\label{Tabla1}
\end{table}